［元朗打人無後果］柳俊江爆曬缸

下星期一定要起啲圍頭佬太公太婆副骨出嚟，要有份打人嘅村雞犬不寧，生丁無屎忽

p

柳爺

想知道timeline ？

究竟柳爺係入車箱打人前到元朗定白衫散水後到？

無法無天

應該係岩岩發生

之後

佢FB有講

痴撚線屌你老母

痴撚線

佢一個前鐘前已到，打算車埋站入面既人走

剛剛

散水後佢仲係西鐵站話車人返屋企
12點白衫爆閘再爆佢頭

痴線 , 柳俊江 頭先落去站 指揮啲市民

住附近既一齊走

過半個鐘就畀人打到咁.........

白衫落閘後
番嚟
再打記者包括柳爺

應該白衫第二轉, 第一轉過左睇apple佢行頭

岩岩now訪問左其中一個傷者
差佬走左之後班白衫又番轉頭再打過

係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 好驚

班仆街幾時死

痴線 , 柳俊江 頭先落去站 指揮啲市民
住附近既一齊走
嗰陣係有黑警嚟左之後 白衫第一次退

半個鐘後, 30 個白衫破壞個閘衝入去見人就打
之後就畀人打到咁.........

痴撚晒

屌好燃嬲

痴撚線猖狂到

唔止YOHO, 喺元朗上車果班都慘

推

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

光復元朗 消佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

立即調查立法院議員何君堯!鄉黑勾結!

up

cls

屌，警黑合作，無法無天

急,幫朋友問,唔係自己去,旺角點出元朗,除左的士仲有咩方法

好撚嬲呀屌

268X
西九開0100 尾車

前tvb新聞員都俾班白衫打到咁 流晒血 睇到片一句唔好打佢到無講過 勇士有勇氣 本人真係好嬲

請廣傳

19分 開始無差別攻擊

其下一水係未可以圍元朗先

前線真係要full gear

睇下班狗點拆

反政府反黑警